UN5927係咩事？

個女人話係自己友 係唔係

推9

唔好上

唔肯定就唔好上

加速衝自己友

高速駛入想撞人（睇立場直播睇唔到，但聽到彭一聲，成班人追追過去，連記者都嘩一聲，應該真係想撞人

北角高速撞向人群果架?
撞完俾人打話係自己友
你信唔信?

咁仆街 咁我諗個女人嗰句說話都幾有機心

淨係影到示威者從後打司機頸
之前果d唔講
但呢下有機會打死人
幫唔落

你話唔係撞人我唔信

咁架車高速撞過去人度都有機會撞死人，我覺得現場是現場了嘅。

笑撚左, 打佢條友係咪好深厚內功?

依家咪好彩條友無咩事囉
立場影撚住架屌你

無係現場 直播睇唔到前因
但係見佢途中落左迫力
唔似想撞人喎

有無現場既人講下？

推

仲有一點我想講
如果覺得佢係撞人
點解最後會放左佢地走?
我唔想講其他野
但睇立場LIVE
希望示威者冷靜下先
發洩憤怒無咩用

嗱嗱我睇住立場直播，講真架車車速唔萛太快對比今日下午嗰兩架，麻煩前線真係可否控制一下自己，我見有現場手足見到想制止都唔夠快手，大家冷靜d真係，再係咁我地同白衫黑社會有咩分別呀？

打個司機嗰位手足先地下拾起一支野從後面打人後腦，再連一個右拳，好彩佢自己冇力同對方喺大肥佬，從申希望大家冷靜d思考，後面全部都係記者鏡頭，每一個示威者出來都是代表了我們的形象。唔希望被有心人士借意抹黑。

現場既人講下
唔好比人帶錯風向
抹殺之前的成果